\section{Anhang}
Die vollständigen Coverage Reports können durch Klicken auf den Coverage-Badge im Webdienst bzw. Angular-App Repository direkt betrachtet werden.
\subsection{Webdienst}
Es wurden lediglich Zeilen von der Messung ausgeschlossen, für die mit automatischen Testverfahren keine Überdeckung erzielt werden kann.
\begin{figure}[!htb]
	\centering
	\includegraphics[width=\textwidth]{webservice_coverage.png}
	\caption{Coverage Report Webdienst}
\end{figure}
\newpage
\subsection{Angular}
\begin{figure}[!htb]
	\centering
	\includegraphics[width=\textwidth]{angular_coverage.png}
	\caption{Coverage Report Angular-App}
\end{figure}